說好的核彈都唔撚割呢 咪撚中人地分化計

依家捉到鬼呀.. 唔係屌自己人呀
中晒政府 共狗計呀 咪撚亂陣腳

你班仆街話割ge時候 諗下死左ge 義士 比人捉ge 細路 爆眼爆門牙ge 手足呀 dllm